大家小心補習中介Hxxtutor

話說個補習中介 Hxxtutor 係我sem break既時候就比左兩單游水堂我教，兩單我都接左。

第一單雖然拖左一拖但都有出糧。第二單上年九月做完就黎料。拖左兩個禮拜，我打電話去催，淨係講咩我幫你追追會計部，今個星期內應該會出。一路催一路拖，直到十二月已經無再聽過我電話。

一月個時，佢比左一單補習case問我接唔接，我同佢講左爭我好耐未出糧，不如你出返糧比我，我先再幫你地接啦。個中介即係扮哂野話，係咩？我幫你追下會計部下，跟住又係咁問我方唔方便接左單case先

我搵過勞工處，話呢啲係自僱形式，無辦法介入，叫我去民事索償。本身已經放棄當買個教訓，但今日，佢居然仲夠膽死又比單case我問我接唔接，今次真唔忍，決定係到呼籲大家小心。

可能係我自己on9/唔好彩，但係小弟唔希望再有學生哥比呢啲垃圾中介呃

幫你推 佢係搵私人補習個d?

block 7左依間野好耐

放多啲資料上黎
最好係圖，如whatsapp記錄。
好快就有糧出架啦

點解？香港人最撚憎人拖糧。

幫推

呢間野條款幾西下
其他中介都係補左兩堂先入數 hxxtutor就要求補完第一堂 要入哂第一同第二堂既錢
結果我上完兩堂比家長炒左
佢話會45日內退番一半錢比我
佢個陣真係拖到45日先退比我

再講多少少 接case前我一直同hxxtutor講 要6點先上得堂 佢拍哂心口話家長知架喇 ok架喇 冇問題
點知上完第一堂 老母問可唔可以5點開始
上完第二堂 個老母又問
然後第二日hxxtutor通知我 個老母話唔補
大家小心呢間野

Push

多謝提醒 已post

做乜春秋

無良中介

做乜夏冬

幫手推
上年我都俾呢間中介拖中介費拖咗半年 8月尾拖到1月先榜水

本身幫個細佬補咗一堂 之後家長話想要個有住hall嘅學生方便d 主動cancel咗我
根據中介佢寫嘅規則 理應嗰堂錢我同中介一人一半 (180一堂 一人90)
之後佢要我過咗兩堂錢360蚊俾佢先 話遲下三十日後先退返嗰270蚊俾我
咁我過完數諗住ok la
點知過咗30日就係咁話遲d出遲d出 同事唔記得
提多兩次就玩唔應機 fb whatsapp inbox全部唔覆 打電話去唔聽 一拖拖咗半年
後尾揾咗位朋友幫我問下

我朋友扮係想揾補習嘅生導師 問佢好多補習details 中介費點計咁
之後問到如果出現我呢單case嘅時候佢會點處理
最後等間中介答咗嘅時候就攞返我呢單case出嚟問佢 做乜唔俾返d中介費我
終於令間中介成功出返筆錢俾我

垃圾中介
搞到我依家完全信唔過d中介

幫親過 上完第一堂比人炒
見咁多同類個案 唔知係咪佢地叫家長咁做

屌我都係 有兩單都係補完一堂比家長炒

幫推
恕我蠢 xx係咩

ot

推爆佢